巴打一買左車架車即時泊係邊

係咪已經預早有車位？
如果冇，點算

搵屋企附近有日泊嘅平車場泊住先

一樣
但唔使一定屋企附近, 個場要靚
揀某d 屋村泊24

日泊停車場